憂《TVB周刊》員工飯碗 李佳芯：賺錢若裁員邏輯不通

李佳芯、龔慈恩女兒林愷鈴、徐濠縈、陳嘉寶、賴慰玲等出席妝品牌活動，就無綫剛公佈業績比去年賺錢，問到李佳芯是否想公司加人工？她自言薪酬已不錯，若加的話便會對她要求更高，反而希望整體福利更好，大家開心，若然有獎金派也不錯。對於再次傳出結婚一事，佳芯再次否認，直指現時劇接劇到明年。至於《TVB周刊》印刷版停刊只留有網上版，佳芯覺得應該不會影響到藝人的宣傳，反而擔心裁員這問題。她笑說：「公司不是賺錢嗎？賺錢但要裁員這邏輯不通，我不懂得回答。」林愷鈴透露已報讀香港大學建築系，很快便要上學，她本想到外國升學，但面對演藝工作、家人和香港大學這些吸引下，令她打消到外國讀書的念頭。她透露暑期期間拍了一些微電影，早前試過是鍾意演藝工作，現在已試完轉為學習期，要裝備自己的演戲技巧。

好勇！方丈好少氣，小心

Ali有支付寶養， 洗驚你tvb